周杰倫記仇自大唔輸得（ Keith Sir 直屌 ）

[/url]

其實我都幾認同佢嘅講法，周杰倫作曲同創意真係好強，但好多嘢都冇佢啲fans吹到咁神
加上性格差，如果唔係天時地利人和配合俾佢紅到，依家可能係比連登仔屌緊冇料扮四條玩另類扮懷才不遇嘅死毒撚

呢個係咪連登仔黎

周杰倫我知邊個，keith sir ? 乜水?

keith leung

咩人至可以評論周杰倫？

Keith仔冇叫雞

其實香港有一半人上過連登
係咪成日上？同有無acc？嘅問題姐

起碼唔會係你呢d連燈仔同埋d阿豬阿狗咯

用依個年代既流行曲睇番周個陣既歌
又的確係唔算太特別

我淨係知佢打籃球d動作好撚嘔心

你自己諗下，如果係喺圈中有音樂人對周音樂有意見，又會夠膽講咩？講左仲可以喺呢個圈生存到咩？
唔出名就唔夠資格評論，出名又唔會敢去評論，所以你喺度講緊廢話

咁我又唔認同，而家嘅樂壇幾乎係無爆出好紅又好另類或特別嘅歌，
近呢10年嘅華語樂壇好平凡好悶完全冇新嘅衝擊

造作扮嘢跑都唔願跑，淨係做啲懶係型嘅動作

天時地利？ 佢同期好撚勁喎，又陶喆又王力宏
佢由出道開始連續5，6隻碟都超高質先上到今時今日個位者
你搵到邊個做到？
佢係無動力再做好啲，加埋回左塘者

哩堆歌換著宜家出，一樣成功到

佢頭幾隻碟我聽左過百次，但我唔覺得如果佢而家出道會”一定”爆到，因為我相信一個明星可以上神枱紅足20年，單靠音樂係無可能成事，天時地利時也名也都好重要

唔係話夠唔夠資格啊..................
係Keith Sir真係冇人識啊

我都幾肯定keith sir一定喺連登睇左呢個post先會開live講

乜你覺得有名氣嘅人會夠膽講咩？

你都無人識，所以唔好出聲，係咪咁解

btw當年周杰倫攻入日本市場的確係失敗左，事後佢喺某節目佢自己都承認佢自己所創作的音樂唔會得到日本市場認同

巴打是咪閱讀理解唔合格
我邊句有講出唔出聲？

逃兵役垃圾瀨共一隻

周杰倫當年日本精選專輯銷量慘不忍睹

周杰倫承認佢的音樂打唔入日本市場

你個講法個個歌手都可以套用落去啦